如果醫護怕罷工釘牌我地咪出黎聲援，一齊罷佢老母

唔罷就全城食屎

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

原本都唔夠人仲釘牌

攬炒

突然唔想自殺？